[環保撚]一人N個環保習慣

沖涼順便打埋J，慳紙巾

食M記外賣，叫佢唔使俾紙巾

放工前早半個鐘熄電腦，慳電

一起身即刻熄冷氣開風扇先賴床，慳電

瞓教熄電話先差電，慳電

環保吹

上少啲連登，慳電

用二手以上嘅飲管做筷子

叫雞唔戴套屌西

每日只食一餐

中出

去kfc食野只係拎1枝飲筒
利申：以前拎2枝

飲啤酒同飲紅酒都走飲管

餐廳或者巴士地鐵既椅上面有水 會烏抵個頭飲晒佢先坐 唔用紙巾抹

返工唔開電腦 唔用紙 唔去廁所

肚餓去快餐店食二手飯 二手薯條 二手肉